（突發）美心4月1日開始焗豬扒飯只售29蚊！！

要日日食美心了

愚人節快樂

12:15咁早食焗豬

係呀!
佢冇寫年份
可能去到2047年添呀!

仲有六點半。
我工都未收🤬

都係益廢老

我11點食飯
不過無美心

專登揀D無咩人食既時段黎做優惠咁撚度縮 不如咪撚做

你返咩工

清貨，病豬

俾到咁縮骨不如咪撚俾啦

過多幾年 隨時賣92蚊

張圖幾假下
定係mx冇人識整圖

好撚油架 美心焗豬

我係你老豆

所謂早鳥優惠嚟

食完美心焗豬之後無再食過美心

做優惠都揀d咁既時間不如算la

狗都唔屌

上星期$29叉油雞飯結果食咗3晚。
今個星期玩焗豬, 收工即去買番屋企食。
而家食飯真係好貴, 窮人恩物

自己食唔到就想其他人都食唔到
就算你食唔到都可以分流下D人啦
諗野唔好咁狹窄啦

好多人排緊隊 癡線

未放飯買條撚呀